講真打疫苗死係一種光榮

可以為國捐軀wo